{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1388469216/uh-seuwiteu-gwanghwamun-aebinyu-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837482790&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248622832931550&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=309273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=219647693&selectedRatePlan=284196128&expediaPropertyId=43358413&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "UH 스위트 더 종로"
    },
    "text": "UHスイートザ鍾路は明洞通りと南大門市場との車で5分の距離に位置しています。 すべてのアパートには洗濯機、冷蔵庫、電子レンジなどの便益施設があります。 多くの方々が親切な顧客サービスと公共交通機関の利用が便利な位置に満足しています。 鐘閣駅から徒歩5分、乙支路入口駅からは7分の距離にあり、公共交通機関が便利です。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインは満18歳以上から可能で、到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 この宿は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、ご確認ください。 また、現金保証金が必要になる場合があり、政府発行の身分証明書に写真を貼り付ける必要があります。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 無料WiFiが提供されており、インターネット接続に不便がありません。 フロントデスクは毎日10:00から03:00まで運営されており、チェックインのガイドラインおよびロックボックス情報を事前に確認する必要があります。 UHスイートザ鍾路はお客様の便宜のために努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "UHスイートザ鍾路はどこに位置していますか？",
            "answer": "UHスイートザ鍾路は明洞通りと南大門市場との車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "UHスイートザ鍾路のアパートにはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "UHスイートザ鍾路のアパートには洗濯機、冷蔵庫、電子レンジなどの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "UHスイートザ鍾路は公共交通機関の利用が便利な位置にありますか？",
            "answer": "はい、UHスイートザ鍾路は公共交通機関の利用が便利な位置にあります。鐘閣駅から徒歩5分、乙支路入口駅からは7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "UHスイートザ鍾路のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "UHスイートザ鍾路のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "UHスイートザ鍾路のチェックインには年齢制限がありますか？",
            "answer": "はい、UHスイートザ鍾路のチェックインは満18歳以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "UHスイートザ鍾路では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、UHスイートザ鍾路では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "UHスイートザ鍾路の宿泊には現金保証金が必要ですか？",
            "answer": "はい、UHスイートザ鍾路の宿泊には現金保証金が必要になる場合があります。また、政府発行の身分証明書に写真を貼り付ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "UHスイートザ鍾路ではベビーベッドの提供やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "UHスイートザ鍾路ではベビーベッドの提供はされておらず、ペットの同伴もできません。"
        },
        {
            "question": "UHスイートザ鍾路では無料WiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、UHスイートザ鍾路では無料WiFiが提供されていますので、インターネット接続に不便はありません。"
        },
        {
            "question": "UHスイートザ鍾路のフロントデスクの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "UHスイートザ鍾路のフロントデスクは毎日10:00から03:00まで運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 574
    }
}